連登仔一齊玩Cursors.io

要合作先闖到關

過咗好多關啦，依加冇人入嚟幫手

我都係kick死咗

你係邊

Here

用手機玩得好辛苦

等我2個鐘

用手機玩死自己
用部真電腦啦

救命

仆街個個唔㩒制企喺門口等食

大佬呀合作啲好冇
我喺紅色制嗰度等咗勁耐

我都係依關卡

幫完班PK走哂 得返我一個

成班仆街仔唔撚禁

話說有無人以前有玩過呢個

我遇到好多會幫手

利申有幫

想玩依個